
                      Casi toda las escenas graciosas son las que ya se ven en el trailer..
Es la típica película donde los chistes van de ridiculizar a los andaluces y a los vascos ..
        
            